邊撚個以Popo取代黑警

邊撚個諗出黎，用個咁中性既稱呼，好撚可愛丫？
黑警就係黑警，po你老母

Po你老母

80-90年代的外國人，slang黎。

叫返黑警